矮仔做gym 真係唔使咁上心

為健康每週操1-2次，均衡飲食
係值得鼓勵既

但狂操爆肌，好著重線條比例
狂食supplements
真心果句
「做多左」

因為...

你始終都係矮仔
你練得越大隻，個比例越柒

就算你練鋼條型襯返矮仔嘅比例
都係俾大隻高佬/ 鋼條型高佬 既身型屌打

老實講
矮仔去做gym 練下肌係好事
但真係唔使太上心

你期望越大失望越大......
付出越多, 越有入錯行嘅感覺.....

佢都矮喎

陳奐仁肥d 反而順眼d

平凡人邊同明星，況且人地結左婚

電影/硬照可以借鏡 借角度點同

屌你

哇，好撚有point

雙重標準

乜撚心態 ，自己操自己想練既野
下下都要比大隻架咩

林子善變大隻型左好多喎

Gym room 見到好多矮阿叔練到大大舊真係好核突

你話大隻到變型俠醫果隻都係既 冇185都CARRY唔到

但17X矮仔有操開 正常SIZE 一定屌打 毒撚瘦仔/死肥仔

正常睇埋佢成個人既氣場都唔同啦 有操開既份人一定唔會懶

矮仔做乜都柒架啦
我係女情願揀高大肚佬
都唔揀做gym矮仔
真人真事
搭地鐵有條五呎十正女
佢老公係個六呎一二肥佬
就生得個隻
個隻又毒
但正正係佢身高+肚腩+毒樣
成件事好有安全感
完全唔會覺得襯唔起條正女
反而係條正女驚佢俾人搶走
如果係條矮仔
even樣ok咩小池徹平個type
就算同條普通樣女一齊
都形住條女遲早偷食
真係爭好遠架
樣靚唔靚仔各花入各眼
今日冧你聽日就厭
但你幾高就幾高

kevin hart??

男人矮同女人無波一樣
點練都冇用

啱啱好